「公投」雞寶台是否最後清泉

留言既多數係舊會員
講野有質素 夠自由
係
唔係

最起碼好睇過TVB先

推

成日播戲有兩個傻鳩以為自己電影大師咁好撚煩

多左好多打機台自戀狂

雞寶台係
但啲會員唔係

成日睇雞寶，開台開得好密
但係.....d 外國戲可唔可以播返原聲，聽廣東話配音好唔慣

屌定先

開足4.5年

唉點解宜家得返雞寶播戲
以前明明好多電影台，宜家撳入直播台得返堆垃圾打機，唔好笑又唔勁，開cam個啲又唔係靚仔靚女
伯爵又收埋檔

會員有啲係柒的撚屌，自大自戀惡過人又洗版
雞寶唔播火影就係垃圾台